tomorrow's leader 我屌你老母臭閪

完撚左sem仲要人寫1500字term paper on撚9 都唔知有咩好寫
我星期五仲要考ama點溫得切啊屌你老母

我一晚寫完啦WO
雖然最後拎B

1500字咋嘛
將PowerPoint內段寫成完整句子都有1000字啦

亂咁打， 最後a

最大問題唔係workload,而係要我用study week嘅時間去做份濕鳩野出黎，最少唔見一日

最慘係同組PowerPoint 做得hea
想抄都難

巴打Year 1?
我28號仲要交份濕鳩5000字功課 1500字濕碎啦 比盡10粒鐘搞掂

樓主加油
btw 一個下晝做完

比啲火我

樓主垃圾

好撚同意

上年betty教

垃圾科 天生有leadership天份就有啦 洗撚你教

早d做咪冇事

利申 做左一日就B+

9upisok

好快你就知仲有兩科更廢

連lecturer 個pot都係廢

係 搞左我十個鐘終於做完

願聞其詳

Society and the Engineer

Deadline前一日做都B+啦

Fyp仲有一日交路過

Tmr's leader 又要take attendance , 三個鐘又晒時間, 又唔太覺得學到野

屌你老母 未寫

垃撚圾

臭西港女

1500字輕鬆

Engineering Management

CE三寶 同 romorrow's leader 邊科廢啲？

好掛住eudora

why not both

上年跟梳屎做 但係成日上堂訓教同上堂偷走
最尾拎c
結論：professor印象>all

Ce三寶起碼workload少同靚grade先

我知唔難，不過要係study period做就on9囉

跟Source無話一定靚Grade喎 就算同一個Professor 要求都未必年年一樣 上堂聽佢講requirement 知佢想要乜 先易靚Grade

聽fd講識奶西就A

3003 on9 邊撚到Engineering 仲要第一科考

我都想早，不過早幾日先趕完car 3000字同Elc

樓豬ama2112

1120 冇讀過m1m2

1500算基本,EREW CRCW ELC CBS你再屌都未遲

除左erew我呢個sem食哂

讀

你個名

CE三寶有科好似係講地, 之後係tutorial到見到係master joe教
真係好串

114

巴打fce?

溫撚到仆街

睇你個名就記得佢上1000啲英文, 完全係中文嚟

全程嬉皮笑臉

指住你黎笑

好多人講 1500字 垃圾啦 一晚搞掂
冇錯 1500字真係好簡單 但係佢要求係好撚鳩柒難
要黎750字 寫5個concept 再將佢elab同self再同leadership既關係 再比例子 根本諗cut字都諗到2046
再講 19號最後一日完果科 28號考DSE m2整個課程既野
即係9日要搞掂呢兩樣野
唔係唔得 都唔係難 但真係chur
何況樓主又唔係話做唔到 都係屌鳩tmr leader呢科

利申：小強弟子

十分認同

靚grade嗎

crystal 教 , B+

今年佢教我

篇文鳩作
上堂唔撚理佢
拎b

呀師兄 你知唔知咩係ppt呀？

好似好多fce

4樓既朋友

Crystal把聲好正

Crystal 好唔好GRADE

照copy powerpoint
利申：做緊

聽講有人係esfq寫臭佢, 之後佢connect 寫左封信,內容係good luck to yr reflective report,最後條友D左

ESFQ果到寫明
Written comments are compiled into a list without student identification.

本身都係呢個原因寫臭佢, 但聽到個件事就驚驚, 搵藉口叫學校開返再寫過

聽講有人post 左Betty 封email 上secret，啲人恥笑佢啲grammar mistake

1500字唔多 亦都無人逼你臨考試先做
3cred淨係做1個project+1500字仲想點
利申做一晚執一晚A左

有冇ching知Joycelyn Lin咩料

冇人逼，不過邊個唔係完在sem先得閒做呀
從來冇屌過1500字好撚多喎 一直屌緊個course on9

同學

屌依家做緊 想問下有冇人係魚露教

想問下頭5個concepts 係咪寫下definitions 同examples？？

有無師兄做emotional competence

好似第一次教呢個course

tmr leader都叫做好grade 上堂hea又唔洗溫書咪由得佢囉
好過d car又chur又爛grade

yes 周圍搵reference抄黎抄去

Poly仔

巴打hotel Year 1?

Fce

普遍B, 有少量A

同學 你group幾
利申Group6

唔自爆啦 大約坐前面咁啦

最撚噁心係上betty 成班毒撚扮到好yo咁

問/答問題?

Fasska

yes 一玩手機即刻叫你答問題

BSE?

我

我都做緊

hihi 相認

只係你唔識分配時間

Crystal臭西

A 左
利申： year 1當年Betty 係ta